黃之鋒羅冠聰及周庭退出香港眾志

香港眾志羅冠聰、黃之鋒及周庭宣布退出香港眾志。

3人在社交網站分別宣布決定，其中羅冠聰表示，在港區國安法下，香港人將被以言入罪、以思想入罪，人心惶惶，政治人物的風險更大，難料自身安危。他表示，絕不盲目絕望、輕言放棄，更需尋找自身可以承擔、付出的崗位。他宣布退出香港眾志，並以個人名義繼續參與反抗活動。

黃之鋒表示，港區國安法即將實施，在香港從事民主反抗活動，憂心性命安危不再是無稽之談，包括以10年起計的政治牢獄等，沒有辦法確定明天。他宣布辭任香港眾志秘書長，同時退出香港眾志，並會以個人身份踐行信念，強調會繼續堅守香港。

周庭形容是一個沉重及迫不得已的決定，將無法參加未來的國際連結工作，又表示會在不同崗位上努力。

7一維園見
Facebook ig airdrop

搞地下組織算

皇上，國師，教主，泰博都要著草架啦

good timing